FIFA19 Ultimate Team討論區 (112) 教練, 我好想炒卡

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

派彩成班中好嘢

警世圖

今日你健康射咗未

0 walkout 無晒動力
打得咁辛苦為咩

you never walk alone

屌
更多巴開個post冇左警世圖咁柒搞到我都柒埋一份

覺醒未
再打落去隻驚都係撚鳩你

我要求唔高 行隻85比我都得
都係得83

今晚射

棄驚保健康

唔好呀
玩多個月棄架喇

返緊屋企繼續互射

85得幾%
仲話唔高

我已經痴左線

(唔關今日派彩事)
琴晚頹頹哋打咗兩場sb
一場唔知係咪中鉛 收咗皮
中場傳失晒 後防變雪糕筒 前場中柱+炒單刀
一場贏緊斷線
差啲抌爛個手掣
我都係齋做sbc算

你地每日打幾多場到 我4場

中左un吹馬迪 興奮到係港鐵到叫出黎

馬迪都叫 好麻麻wo

為隻垃圾驚癡線

兩三場
差d dr rank 3都保唔住

冇冇人用過85seedorf
值唔值999k ？

封左仲好唔使手痕抽包

用新AC買啦唔好用而家個AC

態度正確

一d都唔興奮 walkout出馬迪真係屌出聲喎

Alaba + league gnabry

or

Sandro + Douglas costa

上定下好

再自己慢慢過？

係廢事BAN左舊個個
咁就真係乜都冇

88 raul有冇食評
打cam點睇

無可能架， 但係我開到個pack果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後開到個pack 我見到馬迪 跟住有5張金卡， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

點解我玩左幾個月，都重未分到乜野係 UCL 卡 同 IF 卡

只知，藍卡 同 黑卡

藍卡係唔係會跟真實球員表現 加，減 能力？

最高rating係Alisson 紅卡又中垃圾

有冇人用過zola?
baby/middle 係咪應該baby勁啲？

baby打翼好勁

正想佢嚟打4231既 lam / ram,
見futbin好多人話baby最勁

終於玩左咁耐抽到第1次walkout
呢張應該賣左佢定留多一陣再賣
我隊波同佢唔太夾，加上佢跑得太慢

唔得閒打 得銀1 反而係咁....

但我想要美揚啊

邊個叫 baby

想問RPP影響大唔大？

抽中兩個撚屌

賣啦
唔啱用值幾貴都冇用

基拿比黑卡咩事 個市一張都無

有無巴打放

想整potm辛尼左 黑卡基拿比右

今朝見到一張7萬
諗緊買唔買即刻比人秒

打cam還可以，打ST不了
不過唔值呢個價，如果用來打cam

有冇巴打塞到屁馬 包皮 雲拿 萊斯係一隊？

等icon SBC用/到時先賣

計埋你3個呀屌

放coins, $8.5/10k, 包卡包税, 有意TG

snipe 左幾隻100k if carvajal等升range

89 巴治奧 有冇食評？

89 朗癲有無食評

咁依家賣會貴d定留多一排會仲貴？

88 raul打st勁到嘔都不了

89就咪買喇 有愛都咁話

我係你就等icon SBC

sb 隻swap deal要點攞

如果係我中就聽晚賣
冇咩人用嘅if通常唔會點升
sbc又好少要用到咁高

170萬 由KDB upgrade上去 唔覺勁左

真心勁喎 比個直線自己幫你跑埋

451, 換埋今期隻kurzawa

Ok 就係用緊KDB

早兩日買咗隻baby blanc
用落唔係好覺值呢個價
係咪我set錯啲咩

1m價位 有邊隻st勁得過88raul?

同價有咩icon好用
用過90柏金 覺得一般想轉

根本吹大左
過百萬cdm駛鬼買佢

Total 3個龍

DR硬吹全垃圾

DLLMEA

燥

有無咩差唔多價位好用

好易姐

你一定好憎花曼

簡迪+干度夠用
有剩拎去upgrade前場

我要upgrade埋中堅

如果入場調位 kane打cam仲好？

用緊90 hernandez勁好多

petit rijkaard makelele囉

我都抽到個撚屌

CB列卡特唔錯

汁嚟汁去都要入icon

3星wf 175cm

433 rabiot
goretzka

紅卡又開垃圾 WL咁多pack最好中得隻smalling
又要問咁辛苦打WL為咩

而家baby Blanc成百2萬

呢個價買baby keane 食shadow ＋kante 而家屌打

有冇今期雲拿既食評
見佢出多張勁既可以同reus夾

有冇人知？

有outside foot shot所以3星腳又唔覺幾大問題

歐聯totgs似下禮拜先出，前兩年都係打埋最後一round先出

好有愛先用

雲拿左cam, gulixxx右cam, cm擺干蛇咪得

If 卡華積同walker 你哋會點揀

究竟scream player 幾時先肯轉能力值

30萬直屌基亞連尼抵唔抵
但又想整DA但又用唔著

雲拿得6chem 干蛇轉哥利斯卡？
會唔會唔夠防

等下啦 遲d唔洗咁貴

俾EA撚夠未

好唔好由上轉下 有冇提議

有諗過騙otw cancelo
又想DA 點好

放500k 全包

vvd=walker
拉膠=卡

係喎，自膠返隻雲拿，左cam哥利斯卡，cm不死人

派彩夠鐘執平貨

兩條大杉會唔會太慢？

手頭上有廿三萬 諗緊好無放咗馬些路 基士文 Walker
左閘用紅卡Robertson 右閘用紅卡 卡華積
啲錢加埋應該有70萬 可以入張勁前鋒代替基士文

我會allin隻icon前鋒

平玩哥利斯卡都得啦

呢隻game 玩夠500鋪應該點都出張90+ 甚至icon 比人啦
我未中過，600場啦手

88raul勁唔勁

召喚3000場巴打

但應該只係夠入baby icon?

我明

D人又話課800連抽7.5k 都一定中好野
假架

1.3m你地會點砌

可能我唔識用
覺得佢樣樣都有少少但係無樣精，無頭槌無身位，係叫扭到同射得準
但係唔會係典型中鋒囉

12000走唒上期隻比利時lm算
應該都唔會有sbc用到佢

禁我繼續用aguero算

轉今期?

Sif reus由300k升到470k

上到包皮世3丹狗但又有拿卡silva

轉咩都好啦
而家一隻有幾百蚊執離場我自己就接受到
冇耐性hold了

snipe左成個鐘卡華積得個吉

用黎link前中場

通常d人擺隻raul喺CAM
但係CAM值唔值用成球就唔知

邊爐去右配vvd 之後pogba kante是但
Cb 山齊士 LB 自己揀

百幾隻Almiron幾時上返1000

抽到都hold等改max price啦

有無人同我一樣會狂開futbin個draft玩

我想試下用佢加bale

我budget夠買neymar 加sif mahrez
儲多陣$應該可以上raul

十二月fut swap而家出左兩張係咪？

一張IF gnabry都無

我都會

邊撚個買曬呀

呢隻不嬲係等potm再qs價位入

一張送 一張sbc

我咪qs價入
德甲 英超potm基本上可以排除要用呢隻既可能性
唔洗蝕咪離場

求分析

同埋一得閒/屙屎就開個squad builder 出嚟
睇下砌自己隊dream team要幾錢
瘋狂FF

12250-12750都走到
尋晚

搞乜冇晒貨 btw好冇用㗎

入呢d既目的不嬲就係執2000走人啦

唔係等咩

mooy未升 更多巴

啲人等改price range
我覺得唔夠alex sandro好

更多巴的tips唔準既 點解mooy仲未上三皮

垃圾唔好買 我就是受害者
對比阿古路係身位好d 高d 地波傳波好少少
但raul d finishing係真心廢
除非空曬 睇到定一定果d
但呢d波我用簡迪射都入到
洗咩用成百萬買佢

嘩diu 好彩未買

點解要等icon sbc 唔係好明

邊有100％準架
佢貼美職mvp係伊巴tim

好 我繼續留意下個價位

等英超potm啦
一出我唔信唔升
利申 all in咗

我自己13500入 已經升左啦

本來果陣入已經遲哂

唔係呀嘛IF 馬昆奴斯都無貨

一睇就知我扮緊的緊張撚啦

母憑子貴

聽日potm可能升三四千啦

而家手揸根杜簡等potm

垃圾ea幾時先撚捨得改price range？

我幾時貼過伊巴ching

不過我係講過伊巴都大機會

咁neymar+sif mahrez好過一堆icon

快撚d 升price range

呢隻唔係高位入都穩賺架啦
sbc公廁

你確定raul有身位？

其實點先會升

基拿比點解咁撚難買

綠link TIF Werner，等遲d跌價啦
而家嘗鮮期

同埋威廉卡華奴

係咪每隻跟返佢個價x5%就知自己攞得返幾多錢

14萬左右入左30隻ucl live 連加特

頭先入咗堆84，升降機第唔知幾多轉

而家好多 under 4K都入得番 如果再等上6K

聽日就英超POTM啦咩?

有無咁撚多本啊

巴打我想知我應該點樣搞搞個陣
諗唔到點樣喺出忍者龜嘅同時其他人又全部都full chemistry
唔該晒

高風險 發現好多人唔了解個機制

到時升86和味

On9 finishing88都廢 係咪技術問題咋
我用緊打cam 入場間唔中轉ram
有flair fake shoot順到 入到禁區9射點都中龍
頭鎚成90點 jumping87 落後時推埋上st玩燒味都一流
食大腦 long shoot都有埋
一百萬價位前鋒有邊隻全能過佢

88raul d食評咁2極嘅
諗住if ben換佢

就咁㩒d pad都feel撚到個button delay好重，屌你老母EA

有冇PC 巴打加個好友之後刷波衫

對比阿古獸佢真係好d既

暴聯撚贏到首回合咩

隻隻野都有人話廢架啦呢到

而家用緊mendy 85kim if Hernandez buffon
如果為左sandro同sif ccc賣曬呢幾隻轉意甲後防係up定down grade

sandro if基亞 if kou/if manolas if cancelo
sif ccc
一定係upgrade

牙朗真係值250萬咩 好鈍

爸打 93 Baggio 好唔好用？

即刻有個唔知個機制

推

睇數值好撚勁喎 幾靈活吓

sandro ccc同hernandez buffon 差幾條街

用過loan嗰隻，其實真係幾鈍
用開靈活型真係唔太啱用

我淨係想知佢用起上嚟靈唔靈活
有冇用家講吓

幾吸引
心郁郁想賣左黑包皮同尼馬撚下佢
成日心郁郁想換隊係咪通病黎

90 hernandez
我俾raul個aerial threat fake咗
用佢根本無頂贏過高波
可能我地唔係用緊同一隻

我玩法係0斬波0燒味
佢夠靈活就得

我以前條防線同你差唔多
除左if Hernandez變azp
之後換左意甲好好多

移動炮台黎喎
又係轟炸機

因為要連85kim先迫住用buffon
但係又因為buffon先想轉龍
最衰kim難hybrid

用開尼馬同包皮轉用c朗會好唔慣
靈活度冇得比

玩開扭波鳩finesse既無可否認raul係勁同fit既

正想講，原來而家入市仲搏得過

我都係 搞到隻if ben唔知點升級好

靈活既
我覺得佢打cam會好過打st
真心好多半單刀都射失

好想快啲考完試打機呀

靈活就得啦

我就係諗住if ben轉佢

咁就得啦

lala 加多隻巴黎人/法甲法國人

+1 焗用緊buffon，廢撚柒到，諗緊好唔好攝隻4 chem de gea入去守龍
有錢就一定轉varane+25

意甲後防用金卡會唔會差太遠?
冇咁多錢up曬做if

exac7ly

icon對我來講太離地了

公廁後防
varane 85kim sif lala 高圖
左閘就睇情況用marcelo sandro if robertson嗰d都得

I
想換三隻西甲後防
大家覺得upgrade咗定downgrade咗

而家用緊walker轉lala會唔會差太遠？

我有隻85blanc
發現升咗到百3萬
之前1百萬入，諗緊好唔好即刻賣咗佢換做88raul撚吓
買返干度頂住先

西甲好d

每晉一級升1

講開又講
隻owen用落扭波冇數據上咁好

我覺得walker好用d
利申低端玩家

有無if 馬箘食評

勁就一定walker勁d架啦，但唔會差太遠
何況你轉咗lala，中堅同龍門都可以大upgrade
varane 高圖

屌你我做左potm auba
依家抽中紅卡auba
想點撚樣姐屌你老母

QS

係我就賣
baby icon 百3萬
ea會唔會做野
我係ea第一個放佢落去baby icon sbc

我用佢贏頭鎚通常都係zip贏
而唔係文素基治嗰種壓贏
90 Hernandez 貴20萬 都唔同價位

基本上所有野都85 kim做囇
表現不過不失咁 唔值120k

唔怪得睇fifafut比賽 好多人都用walker

咁唔好彩。。
冇辦法啦唯有qs

暫時最強右閘架啦

我百2萬放緊 之前都係1百萬入

諗緊依家賣定係聽日先賣
唔知仲會唔會升

包皮轉Sif馬列斯又點睇？

我PC佢地價位一樣

包皮st
mahrez cam

我覺得Cancelo 普金好廢 忍唔住換左
其他辛度 Koulibaly 嗰啲我都係用普金
但carry 成係防線既係sbc史堅

包皮只係用過loan戈張
而家用緊馬列斯 幾好用，相比之下慢但覺得較靈活同incut射波勁

博埋今晚兩點囉
聽日放高d

sif reus升到咁有d想唔搏potm賣左算 賣1隻都差唔多夠換dybala+if costa

普巴換簡迪 再加張IF世三有冇得諗

意甲後防定西甲後防勁d

但其實raul正路聽日都係會升
咁係咪應該唔會太大分別

92同88都用過 92係好勁但同牙朗同價真係貴左d
88個隻真心性價比一流 有傳有射有速度仲要有頭鎚

非icon爆機防線就係西甲
但意甲性價比高好多，一隻華拉尼價錢已經可以砌晒成條防線

成副身家all in d Silva
All in or nothing

車迷唔撚想用25 所以都係sif ccc/ddg/舉手王3揀1
就咁睇好似用ccc hybrid意甲後防好d
ddg要用if bailly
舉手王既話 德甲後防好似麻麻
定還是有其他神龍揀？

要講最頂級 意甲全if我覺得勁啲
尤其nerf左ai守 鍠三角都少左人吹奏了

咁一定係意界

120萬買隻3*wf hernandez
我唔好20萬買anderson deadeye打st？

嘩 升到480k fat fat 等聽日賣一隻 番隻自用睇下仲有無得升 520左右應該盡

千祈唔好為左ddg而用if Bailly
Reaction慢到仆街
除左加速快 9沖出黎第一次撞贏人地外
其他都稱唔上一線中堅

Hernandez有頭鎚
咁講 icon性價比一定多水分

ddg用AZP AZP夠好用

唯一諗緊擺佢係st定cam好
有巴打話佢放st識自動走位咁濟
但我見佢有健康射 擺cam都幾常入遠射

用緊ucl buffon 唔會差得過25

想跟

單前鋒佢唔會work

上面同我八成似

UCL LIVE TELLES 用落好似有carlos咁既level

175cm

真唔真 真係頂唔順隻普金buffon

15萬照跟？

覺得SBC史堅+邦路斯最好 意甲中堅 composure 86 傳波70以上
防守stat隻隻食完chem卡都唔差得好遠

沈晚入左百幾萬87碧基

未試過放佢上去攻
食sentinel留守後場算

邦路斯好用？ 唔會慢？祖雲其如兩隻都快過佢 防守能力差唔多

冷靜啲好

史堅 加 老師 應該最top 意甲中堅 同好

28k 入咗 30隻 stuani 希望升少少

25垃圾 如果update到唔垃圾 麻煩通知聲

if gnabry有冇食評
70000一隻rw好似有d貴

有百四萬
應該點upgrade 好

用咗400幾接近500場
冇咩大問題 仲救咗我好多次

用過曬意甲所有中堅 除左新出隻基亞連尼
邦路斯較全面 長傳好準
但個人覺得中堅最緊要身位
所以我都係轉用Koulibaly 夠快 好撚好撚硬
唯一輸過一次身位 所以好撚深刻
係全速跑時輸比if lkk

高風險 自己考慮

老師

純粹唔鐘意用25

ucl buffon 還可以接受

if馬昆 我後買反而用落搶鏡過85kim

頭鎚極少輸

如果只係需要防守能力， 唔用中堅做波。有口難言推介？

竟然
諗緊un吹施華轉if 馬昆

宜家都幾貴 嗰陣69k買

UCL保方用家
前面係拉膠同Kim
算可以接受

除左icon, 有冇辦法用到包皮加walker

呢兩格擺咩人好
400k budget

早知揀錢啦唉, 8包全部垃圾

BTW如果淨係想玩燒味落底斬波, ST有IF M子, 個陣同其他人應該用咩好

T 施華有諗過轉 試完 講聲食評

唔計if 基亞連尼 我會咁排
Sbc史堅>if Koulibaly > Chiellini

隻if partey越用越鳩，唔係頂唔到波，係唔肯跑去攞位頂波
隻J.保定又係有類似問題

啲踢左上天嘅生波永遠咁樣送曬畀對面
唔係為左連馬田斯同舉手佬都唔洗用呢兩條濕鳩

過左蜜月期 逼9你換人轉陣

即係連邊兩張?

其實算穩，模組夠大份，防守好過隔離隻85 kim

pique升完應該都冇人用

用落真係唔差，幾皮野有隻86sub
唔用佢扭波同鳩跑都幾好用
傳到位拎到波移兩步就射

Bonucci 定 benatia 好d? 配搭if 基亞連尼

做丹狗sbc用架咋
一完會跌 除非出icon sbc

你好似得馬度迪同大盜揀

Gelson Martins
Manuel Neuer

隻game背後整咁多古怪野真係唔知爲乜

Rw rttf古惑大盜
Icon放中cm Lcm fred/ 費綿奴 /費蘭癲佬

咁勇 聽晚totgs promo pack 都仲買百幾萬高rate 抵你賺

唔係下個禮拜五咩

係囉，R聯仲有一輪要踢喎

有500張ucl 希望出sbc

聽晚好似英超potm wo

應該就聽晚 再下個禮拜futmas開始

你塞住哂個assign, 你點開pack?

百幾萬咁癲
if定係普金

搭if 基亞連尼嘅話，揀邦老師定benatia
邦老師有無食評

Icon 都應該出好耐⋯⋯⋯⋯但⋯⋯⋯⋯

All in左d silva

碌返上幾頁啦

無開過

啱啱先有人問完

有幾多pack未開

做乜咁做

50pack左右

之前清左一轉80pack.....

清埋呢轉再開

聽日又fat fat la

更多巴真係好好耐性 我擺多日都忍唔到

點解咁多人搶Gnabry？唔明

諗住丁力potm有得炒一轉
蝕既話賣人抽包
抽哂垃圾就算

有咩提意

If bakayoko

岩岩用左11700 入左呢個，其實好唔好用，我見佢勁過碧基用黎代替佢

打少左 117000 先岩

全驚最勁係咪var+25 cou
唔計icon

用高甸仲好過佢 呢隻野頓到

求高手指教

超值今晚返去試

唔係唔得，但用呢堆人就唔駛諗

德甲最強rm

明明上年神卡之一 贏手長腳長
今年提都冇人提

唔好淨係睇速度 你防線唔好set咁前自然少比人直線打穿 邦路斯reaction composure高 包位好 傳波高過佢另外2個隊友一大截 77short pass 85long pass 搶完波打反擊都仲得

pc出咗新patch nerf咗first timed finesse when the incoming ball velocity is high

If TAA有冇得諗

因為今集有干度

唔撚係掛等錢駛到咁

其實100 萬左右icon 仲有咩好選擇

sif vvd+ddg？

因為有干sir屌打曬

上年勁過kante 不過今年kante好返好多啦

Ucl 干度貴一倍

買ucl完全唔值啦
嗰1點真係唔值貴咁多
唔會有咩大分別

入左成手silva

今年中堅速度唔係最重要
但唔計傳波 佢同Koulibaly 點睇

Btw 基沙文

加一點同普通ucl版有咩分別

Ddg今年唔係弱左好多咩

晉級會升

咁我射佢落sbc算

有隻基沙文係入邊 但又冇其他上一堆又晉到級個d ?

隻閘會上去嘅話用dani？

真定假啊

我覺得邦路斯>Koulibaly L/H 完全唔會失位
Koulibaly H/H 但Agility低 失位轉唔切身

最少要換邊個走

呢張圖一定係假 因為分組賽未打完 冇可能7號就出

左下角

求巴打幫拖 有冇辦法個陣塞到
屁馬 包皮 萊斯 雲拿 普巴/簡迪
普巴同簡迪 7chem會揀邊個好

見到都覺得貴

真係出想佢出番rw messi 想玩433 msn
唔鍾意玩入場轉陣

所以佢咪冇出返其他人囉，得隻基沙文重覆
的確馬體又出硬線
不過冇獌聯

意甲右路入場轉RAM用suso定cuadrado
求指教

if mooy炒唔炒得起
得100k本

仲mooy?

好明顯假啦

整張圖都幾撚好心機

過半有85up ea點會咁好死

我屌咩 隻87 reus升左10萬都嚟

放1.5m 唔包卡

換咗88raul lu

已經講左幾日 日日升 星期一開始高追都有得執

用過仲係好勁 點都有top3

好撚勁

食評呢

理鳩佢真定假，起碼有消息炒下
Ucl 升緊

言下之意 唔通係TAA

未用 等聽日wl先用

Suso遠射勁好多
大盜啱爆邊落底多啲

suso玩cutin左腳健康射
古惑大盜屈速 5*sm但冇左腳

日經 Cou同ddg
邊隻勁

一隻mooy都賣唔走

美斯個樣怪撚到咁仲問

時候未到啫

都未potm

potm之前走先穩陣呀

忍唔住買左91巴治奧 好型仔

前排比賽
大部份都係neuer同 高圖
可以參考吓

if係要有if requirements sbc先會升啦

廢邊爐係咪真係咁廢

高圖+ucl kim+var好似好屈
左閘連marcelo又low high

放ps4 ut coins
$300=340,000 coins 我包稅
你要有130,000 coins本金(連本帶34萬俾返你）
一張卡過coins
匯豐過數/payme
telegram: henry11444

呢個陣仲有30萬到點汁

marcelo較stay back照樣屈機

If costa入場RAM 大盜打LAM有無得諗

唔中意頓既人唔好用
我中意馬度迪

屌那星TAA又貴咗2k
成日度縮數唔bid埋而家又揼春

個物價今年好唔正常
上年完左BF 高RATE卡基本都跌
今件連D BABY ICON都70萬起
係唔係要等頂撚死你巴放細哨先有機會買到

用緊SIF Suso真心慢 同無身位 成張紙咁

英超一嚟上Kante 仲要矮
防中頂波都好緊要
所以我有時寧願用老母打防中

屌 370放左

定呢個好

放coins, $8.5/10k,1M or above $8.2/10k, 包卡包税, 有意TG

Sandro 8chem屌打10chem Marcelo?

I know that feel bro

多左DR派彩
多左UCL BASE卡
多左UCL EVENT(SBC, RTTF)
SBC搞到亂曬

人類總是

hybrid啦功課隊

拜山幾時升到20萬咁多

Kante+Pogba好悶
想轉下人

佢2個都算冇乜射術 姑且信死眼加既stat真係有用啦 我自己都係用costa入場轉ram

40萬買 自用緊 搏佢motm要用

無計 suso用落真係太慢 雖然射術ok 但次次快攻都係斷係佢手

基亞連尼貴到
if godin最高都過唔到200k

保定都升到7萬

呢兩個禮拜d價位peak到

完左bf高rate升wor..到12月中先開始插
係icon個價痴線姐

咁低體力 都咁貴

今年 唔覺得有插水既一刻
人人都追求實用卡 人人都有錢
一星期起碼代十萬 點會咁快插到水 到呢刻都仲係好高價

舞唔掂suarez
都係買返mbappe
功課隊最實用

新手想問各巴打，抽到德甲高rate係咪hold到potm先賣好？

中堅都睇體力

8 pack 得隻untrade mertens 同if bakayoko

個個棄晒驚
冇晒人

無知一問
咩叫totgs

sif ccc斷貨

個個星期見到堆quick sell人仔，好難唔棄

買左隻sf馬列斯 唔識用

cut in 左腳 finesse 死角

左中堅用benatia 配sif ccc尼
定miranda 配漢丹
定juan jesus 配if alisson

第一對

好奇有個想法，如果啲icon變哂以前打個隊波，一樣要砌chem無得任連 會唔會好玩好多

Yashin點連

如果打過幾隊波就按返佢個能力去跟返佢果個時期打咩隊 例如baby雲達沙就阿積士 中間個隻就富咸 prime就19000咁 純fd

拎住呢條波無慾無求，清晒transfer list + 依家既現金有1.1m， 升級後防好定買隻icon 玩下好

包皮世三mahrez pogba 唔想轉，KDB硬吹

Sif ccc 尼都斷左貨/頂價緊

好似manager咁有league card已經好好多

頭先手痕報返wl
因為聽日冇野做

純粹覺得而家個個狗屎垃圾最勁個堆icon砌哂一齊就算 無左一開始個原意要你用個腦去砌隊

呢條撚樣，我臨射12碼即刻彈game走，搞到我卡撚左

有得課金既game就預左一定pay to win
畀得起錢就有一定優勢
如果唔夠人勁就唯有用技術

其實坦白講 我唔係D咩 pro player hea player用自已鐘意嘅球員就算啦 反正仲有9個月 隻game又重黎

其實邊個係Taa

第一年玩Fifa, 每年轉新版果陣係咪好空虛，好似斬掉重練咁

的確係
起碼陣都會多元化好多

咁唔好介意用咩隊啦，自己玩得開心就算

點解sterling係咁跌價

應唔應再入番幾隻 坐升降機

if 基拿比 冇貨 好想買

拎住隻漢奸 想換又覺得唔值10萬

呢隻成為意甲最搶手龍門
之前入得兩隻9萬放左

又番黎

上面個功課隊 轉做德甲功課隊
會唔會差好遠
未用過sif reus同sif werner

今次幾隻都斷，咩事

德甲最勁果幾球員都係哂你手 唔駛擔心

放500k

英超隊放左沙拿加錢換包皮抵唔抵

玩悶啦巴打
轉後防啦 你條後防豆腐嚟

英超3寶又上番高位 好想放哂佢

係豆腐花

Suso sif 都成12萬
睇黎有堆人轉聯賽玩/砌多隊

有無人試左if baka??

隻Sanchez 由我打82普金隊開始跟到依家。如果轉後防又唔想再玩英超後防，可能hybrid 鐵三角...

有咁差咩，衰兩隻中堅？

其實if基亞連尼值29萬咩

幾時出pl potm sbc

後防咁都無慾無求，如果唔混雲迪克sif，山齊士上ucl live機本野喇
板凳深度夠唔夠啊

係
兩cb lb

左中右包皮屁馬呢啲話過就過

等睇冇心機上11w

岩 如果係都要英超 係得呢兩隻上去

同干sir打雙防中
baka定Matuidi 好啲

點解個市又跌番

打11勝重慘過返工
不過同我奴性重

唔夠, sub用POTM lucas, Lalala, halloween Koke呢d untrade

咁我度下 hybrid左佢好 定上英超中堅好。就咁睇轉hybrid隨時平過 SIF VVD 同 RTF sanchez

輪換喇，輪換可以自然回體唔駛煩

根度簡差唔多穿5000

正路就聽日

其實alonso有咩好用

因為等左咁耐都無新SBC?

無，完全唔覺佢同81 mandy有咩分別，只係唔做都做左貪佢卡面靚，之前一有錢就拎去升級中前場，無攪過條防線

聽日出sbc唔係會升到開估前，中就再升
跌就仆直咩

好有趣既現象

PL POTM唔係 14號咩?

第一個星期五？

有人需要吐現買人打WL嫁

就黎50萬

有咩可以趁低吸納

出之前真係要放，唔中真係插水式
世三就係好例子，隻普金插完幾耐都回唔到氣

萊斯/雲拿 if有閒錢價好真係可以入，個個月有得叫糊
藍籌黎

馬些路 皇馬鐵角 簡迪代法賓 其他唔洗郁你

kdb 定 hazard 打攻中好

kdb

好似好少見top player 用kdb

伊卡迪做左意甲最佳球員，係咪一向都會出，定剩係出次級聯賽?

top player全icon
入到隊既得牙朗 sandro walker

岩岩即刻上futbin squad builder試下，上 SIF VVD + RTF Sanchez 舊錢夠我打包皇鐵角再換埋隻左閘

If 基亞連尼值唔值300k

70萬唔拖唔水
40幾萬入隻IF So9試下 爆機級

體力61睇到呢個已經覺得唔值

儲多少少入baby crespo/baggio 點睇

好唔好放左kante 雲迪克 sif馬列斯
換隻91朗甸好
個倉有fabinho代kante
salah代馬列斯
公司佬代雲迪克

買依2隻，買if ben好過

好

Crespo 87可試試
85就唔好搞喇

只用過Middle 軍刀

岩岩砌過，如果唔一炮到位換晒，隻邊爐得番 7 chem，夠做?

if godin if Hernandez
定係 if koulibaly bonucci好啲？

快啦呀肥 睇你ig 隻朗甸幾勁

88 rio 抵唔抵玩 好似好正

換萬聖爆炸頭？

入場美斯基沙文打隻cam
想買隻icon換走paulinho
100萬左右筆直
要攻得守得係咪西多最好

屌我都好想換 計緊數

係有愛就換隻大既 91無大志 又話偶像

究竟係咪全部外掛bid緊人？張黑卡每fresh 到想buy now 都唔夠快

94個隻lw黎
lw我有屁馬

有boot

蘇甘寶唔好用 prime都係100萬？

理閪得佢 雙巴西Lw 入去轉CAM 轉94啦！

唔夠chem就廢事咁搞
換94就要放古烈治 咁又唔想

If馬昆之前用好廢
依家用又好好用

DEF低左 10滴驚唔驚，我成日手控 CDM搶波

快咁多 唔怕掛

好撚on9 放晒隊波show hand
等今轉potm 後入貨
點知d價回落

而家要用隊夾埋唔使30000既隊打DR同WL

85 rio 定 88 rijkaard 好 budget有限

你入咩貨入到咁慘
未做好功課就學人ALL IN

cls 原來我個club d野賣哂有160萬
但我全部分錢明明放哂落untrade到

後備有if梅頓 法賓 同馬細佬
想換9號同右翼有無咩好建議

見到你個陣都覺悶

唔係 應該咁講
我係想買丙朗，而家手持195萬既，
另外有堆曼城等potm放姐，搏下
如果琴日賣晒就夠錢買😂衰貪心

最強11人

今晚sbc大家點睇

我估無

黎緊歐聯matchup有冇機會出lyon對shakhtar donetsk??
一來果組冇出過, 二來兩隊要出線.. 買定81以上閃金炒穩唔穩陣

MM都有掛

draft最後個場search左半個鍾。。。

功課到好悶 想玩下hybird

想問各位有冇出現過呢個情況
我玩5場 可能得一場先真正打得完 其他大約開左3／5場到就看自動斷 有時比人head一球 跟手斷 直頭當我輸鳩埋 越玩越無癮

已經係行緊lan線

all in 左 3700 84人

notebook打機大法

呢個時候又要9講
Icon

84 sbc 公廁卡

有D機 lycon未出過 入少少跟下先

包皮咩價位入好

點解

收到風真係icon

又係吹奏icon既時候😂

然後等到2點 就再等到2點半 之後可以訓覺

大家今晚都係早啲訓啦

係等到2點然後話應該3點會出

打sb 12碼

走寶

買包皮 入if定金好

85Rio 好撚勁
仲可以hybird Paul walker

Anakin Paul Walker

用黎hybird 意甲條防線穩到仆街

能力我兩隻都好鐘意 係怕baby rio 會落返700k樓下

其實icon後防都唔會點換
自用話知佢跌到0

Nerf 健康

岩岩放左 baby Rio落市場 幫手買左佢 88萬果隻

Rio 3隻差得遠唔遠，85同88既話邊隻好d

召集連外國server巴打，有冇人睇得明

我用緊之前prime sbc untrade
雖然要1m 但用到棄驚 我唔介意比錢換untrade

好後悔冇做

if salah用唔用得過 sif mahrez用唔慣

唉 唔會再有了

有冇prime巴治奧食評
想由156k upgrade 換下人玩

我都好後悔無做fb juanfran同motm reus
不過當時算係初期 無咁多資源投資佢地
而家留左張sif reus希望佢出多次motm

REUS之前出過張potm 再拎會再出多張？

會 好大機會requirement要多張special reus
希望佢出

入定d卡先

今晚係咪又會比EA撚

小心ea撚狗

德甲potm vote

入d大路卡 遲早都有用既我諗

萊斯唔傷有排出

+1

有無poty gignac食評

真係中reus又唔用special card既話 最大問題係玩9做左第1轉既人 ea一般都會照顧返佢地

就算唔中reus motm 我本身隊波都用緊佢同雲拿
中左咪唔upgrade 唔中繼續自用無蝕底

中左咪upgrade

我都係 比利時

係咪nerf快波健康射咋 英文廢無睇哂

係真係改角度先好

之前明明打sb綠燈入左一半
而家射極都唔入係咩事

nerf first time

好用幾皮低做

而家鍾意用綠燈鳩BAN 好爽

有得移龍架嘛

佢sb嚟

咁佢就真係唔好彩

上年沙拿幾次potm, 都係咁做, 其中一個做唔係普金既沙拿

我就係咁諗

Sb移乜鳩龍

REUS呢隻 真係拎張IF用先算9數啦
唔好步上年沙拿水魚後塵

如果係，到時一定天價

最穩陣就一定出之前放啦 寧願賺少D

上次88都係三十幾萬

今次當佢double都係60萬

我而家都賺左20%
但問題係我預左自用
賣左一來做唔到motm
二來如果真係出 到時升到買唔返

頂唔撚順隻hummels 係咁比人直線爆過

更多巴 有冇乜sbc 球員入定先？

我講REUS用家
REUS呢張今年實唔止出一兩次
佢UPGRADE POTM除左用SPECIAL卡
另外仲會有1 2個高RATING任
變左你每次能力可能加得1點 但就要洗十幾二十萬去做
UP 2 3次都夠你買多張ICON
但人地最後拎張最廢既IF卡
都可以直接做你最勁個張POTM
建議可以等到90 91 REUS先做

求評價 上定下好

再出會唔會係LM

我實忍唔住

上youtube睇嗰d rage compilation真係好好笑
個個都躁狂症咁

但又真係好無奈

放coins 2000k

10k/$8 包卡包稅

英超用緊DDG 覺得好廢 求推介

都幾有道理
不過呢d都係早整早享受
自己評估風險
我miss左上次 如果今個月再出一定整左先

唔一定架
但今年咁多選擇 轉陣又咁USER FREINDLY
佢出咩位你都可以自己轉架啦

我會要下
btw 我都係if kane if mertens

ching你冇翼 進攻會唔會好單調?

ddg都廢 都無咩適合你
不嬲龍門呢家野 人地果隻係特別勁

中場搵kante/普巴
連後面 varane 高圖

下一次咪90 係咪搞事呀 ching

今晚可能出美職MVP

我而家反而擔心佢唔出cam 出lm我就唔整

If reus 好似改左price range 之前max好似唔係850k
要special reus 做potm 應該都99%

有時再入POTM都淨係加1點

一定係+2啦

但萊斯bb真係好靚仔

reusbb
但真係好撚貴 又淨係可以做後備

我入場會轉位 大力臣同魯爾不定時互換
大力臣係中間時 兩邊落底多
魯爾係中間就玩小組
Mertens 兩樣都啱玩 我覺得幾好用

Strong hold

reus 見到佢就精神

唔傷既萊斯真係好好j
仲要當時兩隻259轉去拜仁 佢都留係多仔
唔係多/德迷都好鍾意佢

鐵三角用兩隻好似未夠full chem? 我d錢壓住左係卡度都諗緊呢個問題

如果88都係+1 都幾狗

仲要第二張potm黎

你正選容不下佢 咁你個陣肯定仲勁
對你黎講點會好撚貴

用緊普金陪古，有1.5m 有無邊隻icon 可以upgrade 佢？

阿古

varane + 85kim + sif lala + 高圖
中場有法國已經可以full chem

跟我個陣啦 reus 正選

點會 係因為一隻德甲都冇

估唔到馬列斯咁好炒

你個陣點跟

我都為左佢 買左sif werner一齊用
不過買完兩日就出左第三張

當初沙拿好似係86 89 92 93咁樣
出93個陣 D人屌哂鬼
92 UPUP下都總共用左成百幾萬
結果人地拎張87 IF去做93都係50萬埋單

有冇人覺得goretzka好撚屈
防守stat唔算勁 但米九高84pace
冇食shadow都好撚快 4*wf 射波可以接受
點解咁平 覺得佢未必差過fabinho(利伸:未用過)
係咪因為德甲冇人玩

另外洛賓又係好撚勁 雖然2*wf 79pace
但agility高 射波頂級 單刀放唔甩人 但推兩下time得好就好大機會入 加上今集用咩跑狗都會比人後追

上到d3隊德甲對icon隊都唔輸蝕

92 93隔左幾耐先

第一次揀trade都叫有隻benatia

上年沙拿special card 多到。。。

哥列如果係英超一定貴好多

一個月

德甲古烈治

上年有IF卡可以夾VIDAL 公廁中場孖寶黎
今年德甲無咩人可以夾 又未有IF

重點係德甲真係少人用

92升93 咁高rate 點同

而家88咋波

訓唔著 個腦係咁諗砌咩陣好

今年其實好過上年好多

我無做快閃gotze 好後悔

十一隻都有loyalty，點解得83....

但係我對過好幾次fb gotze 覺得佢好無存在感
攻又唔得守又唔得跑又唔得 傳又唔係特別好

係咪你有d本身綠線已經10chem
有lotalty都唔會變11

左邊錯國旗呀大哥

上網抄??你肯定無買錯左翼同中堅??

同reus連有perfect link 我而家用馬圖斯

自己砌嘅lol, 我砌到76以為打十場就變86...

咁要用邊隻？

我用緊雲拿link
唔鍾意佢轉會去拜仁

我隻紐亞未有一場clean sheet過 花曼好用？

雲拿得3星skill 唔想用

ICON ICON

花曼 一時時，有時好多神救，有時派膠

都係忍唔住整咗alves，但其實無包皮冇kim正選唔到

好似乜9都無喎

防中夠快真係好撚爽 有時打雙防中 會搵隻快閘
同其中一隻防中對調 好似用緊kante咁
橫掂閘位冇乜用 反而我覺得防中係防守核心
不過依家打41212 驚啲閘high attacking work會上埋去

垃圾mm

totgs 聽日

41212對閘點都要stay back

我見人地用 自己輸過唔少次
咪自己買黎試下 比想像中好用

又無icon

係咪真係冇人有整到隻蘇超左閘 ？

小心做MM用左張SWAP DEAL

乜尻都無

mm

紐亞 成日接唔實個波 勁比人執雞

I mean 轉隻快閘做單防中時驚佢衝上去

撚到你傻

出新包定係咩黎？

全部錢all in哂落potm到

歐聯卡 類似黑卡

頭先仲有人話假 未踢完最尾果場唔會出 真係得啖笑

卡type嚟

想問呢個係咪所有金pack都抽得到？
諗緊有幾個金pack留唔留去抽呢個

不嬲都唔係踢哂先出

係

咁我留聽日一次過抽lu
好彩頭先忍到手
睇到呢個即刻聽日抽

所以我今日咪話留pack 個個咁快手

會唔會有UCL sbc?

晏就入左百幾萬碧基位巴打 有無平手走緊d先
呢個禮拜好多promo

話假個D真係太年輕了

我有500張 睇下佢出唔出

巴打好波

成個時間表岩岩好 今個禮拜5 totgs 下個禮拜futmas

睇下有咩卡先 岩心水就課佢老母玩下

我呢d窮L就免費玩算

買完朗甸 心情都開朗D

91缺點係冇條馬尾

荷包痛苦

美斯 大巴拿 利雲 9成有

但係94 LW就同屁馬撞位

聽日D人岩心水就課一PACK
開台大家一齊睇我仆街

係就自拍埋 荃灣朗甸

d ucl卡即刻升

電腦同PS4都冇CAM唔會出樣啦
有緣就會見面

歐聯射手榜

比D UCL RUGANI壓倉壓到我有三十個包未開...

今年仲未肯出一張MESSI/ C朗 SPECIAL

UCL live 好貴...重有無邊隻值得買

85以上金人應該跌價? 聽日又出promo pack

岩岩擊殺左某位爆機隊巴打
sor

放哂堆貨應該有500k 入icon又入唔到

又無 sbc...

有冇巴打識”漏波”

我自己L2+x 一時得一時唔得

各巴打有無88 owen 食評

應該講緊L1

R1先係

咁撚中二病

其實點解要講出黎

更多巴而家有啲閒錢，應該入咩好？

更多巴一向大把閒錢

叻仔

81+IF 84+廢金 82+ucl

不過聽日會出promo pack 無sbc有機會跌價

應該睇埋聽日個市先諗入唔入?

出sbc 咁你咪無得炒囉

下星期五先公布potm?

應該今日喎

想問下呢D卡係咩黎？

利申新手

potm

決定聽日做蘇超左閘嚟打wl
換走馬細路

買唔到？
點拎？

每個月都會有1次，sbc嚟
邊個攞獎就出邊個
限10幾日倒

卡面都幾正

可以點連

用1隻icon連住佢7chem用住先
下隻儲錢買埋88廢的男

沙拿 美斯 雙箭頭好靈活

隻in form 卡華積仲廢過flashback 桑法蘭
我張紅卡卡華積睇黎可以入雪櫃

要搵兩隻icon包住先用到

我用1隻連住佢，7chem用住先

點廢法 本身de marcos已經幾好用

意甲sbc隻史癲尼亞 勁唔勁

搞咁多野好不智

幾好用 出黎殺波幾準 又唔慢

聽日唔出sbc又要擺一個星期貨
唸起都興奮

唔想用馬細路
何況我本身都諗住買88廢的男
買埋就有2隻icon可以包住佢
依家7chem，防守分分終都好過馬細路

其實如果本身都預2隻icon
swap deal都有隻84lb送
不過砌sbc任係幾好玩嘅 又唔使咁悶

我用嗰隻不如用返馬細路
同蘇超嗰隻差好遠

Robertson卡面最靚

我覺得鏝一定穩陣 係睇下出邊個姐

賺*

唔係佢廢
係Juanfran 勁好多

咁既話mahrez otw 係有無得升

屁馬屈到

ALBA幾靚

Silva
一定貴到癲

ccc TIF 中到就好

出完新屁馬 普金會唔會跌

應該跌if
依隻點都1.5m左右

一隻猁都無

Offical左？

晉到級先講

有冇人做德甲sbc個右翼衛 屌你老母league SBC今年勁西

邊隻好 100萬budget

有新野實試新野

Otw馬列斯又升咗
咁升法分分鐘我要等到game尾先買到

覺得togs會係抽包
R聯係金蛋黎

話哂都小組榜首 一隻皇都無

但係我睇外國網話上年都有togs sbc
所以我覺得抽pack同sbc一齊出

希望賺到幾萬 入得唔多

if老母好好用 唔捨得賣

頭先有人46000 buy now咗我兩隻
依家決定strong hold到聽日

琴日先中完蘇古迪斯

而家報WL仲趕唔趕到？

趕到

屌呀 又有得抽 係咪即係Rttf gri要放

thanks巴打

拎住sif mahrez係咪要放喇

入左100萬d silva 蝕就棄game

蘿白臣又斷左市

假架
睇下fekir隔離有個Twitter係到

我都唔明點解係要貼假圖當真

想問下點解係佢

英超potm係今日咩

Event 都未開始 呢家全部圖都係prediction 嫁啦 應該唔會有人當真嘛

應該唔係

隻IF Serge Gnabry點解會冇人放卡? 德甲RM真係冇乜幾隻係快馬又OK

少少地入左12隻

因為price range

strong hold等改max price

今轉冇錢炒

今晚有promo pack 好難講 成個weekend 大量貨

EA 急乜, 下星期就知 16 強,到時一隊出一隻咪得

你見無人放 明知會改
就算你係promo pack抽到 你都唔會出放啦

因為本身totgs就好多人抽，如果連埋futmas一齊就會賺少筆

睇落幾勁 但點連？

卡華查改max price未 等錢使呀

提名先前兩日出

唔好意思, 唔係好明咩叫等改max price?

我地呢d為左幾萬都諗餐死就梗係唔會，重課果班，抽唔到totgs就即賣，如果有人接哂d貨咪ok

每隻球員個價都會有上限同下限，呢隻rm 上限係70k 但無哂貨，當ea見到長期無貨就會set高個上限 等多d貨出黎比人買

下星期出

琴日10萬見到幾隻, 早知買左先

係咪同德甲同一日黎料

我自己都會抽
但我抽到都會掉去transfer list等改max price
除非好等錢洗整sbc啦

屌 以為今日出 又要入番d人打WL

我都覺得會有大貨

今日截投票
下星期出個市

ucl rare 82 4k 仲入唔入得過

好撚惨 轉個頭就出隻if 賣30k

打緊意甲 半棄GAME
點知

拉佢入隊 又上番手玩下先

今年多唔多人係零課玩家

想交流下

togs 會唔會有SBC?

利串零科果D多數都係出黎俾人屌

點解 我岩岩black friday開始玩

中左untrade c朗但我玩緊英超入唔到隊

利申零課

你刷半日COIN都有啦包皮 洗撚PO圖咩

Untrade 88reus 應該唔夠錢組potm

刷咩coins?

你岩岩玩應該做唔到88motm reus喎
定你係untrade 87 sif

屌自膠 係想講sif
早排bf出左totw upgrade屎忽痕組 中佢 焗玩德甲

同埋唔係中reus未必會想玩落去
D4,5浮浮沉沉緊 又唔想打wl

歐洲人
唔夠錢咪唔好做囉 量力而為
同埋而家都未必係cam 如果新一張係lm我寧願唔做
加上reus之後都幾有機會再中motm 咪到時先做

同埋今次都未公布 唔係佢的話咪繼續用sif

應唔應該等到佢winter upgrade 等張卡變88stats?

我唯一動力就係打wl 搏紅卡
打完30場又有萬二dr分 補多少少就夠r2

你都untrade架啦 一係做motm 一係等upgrade

咁無野了 窮撚都係玩下dr算
同埋叫做有多隻untrade psv翼做sub

應該cam ar 佢喺多仔都係踼呢個位

同埋花曼張卡仲係用緊第一代ucl

有隻untrade 沙拿 真係好勁

我都希望係cam
係cam我都會做

刷半日有? 可唔可以教下我

上次冇做直頭係人生遺憾 今次一定要做

上次當時無玩德甲 資源又唔多
做既人應該都唔多

下星期個市爆炸

再加聖誕

Cls 買定 84 打爆個list先

賣走咗隻韋拉 買咗隻95pele
希望好用

有冇右翼icon推介

best

得BEST一隻好用

是關意甲右翼都冇隻好用
我用CALLEJON順手過古大盜 但隻callejon都好有鄧腳feel
買隻best試下先 但係唔夠錢買 Prime 可能要買baby版

有名你叫best, 最好一定係佢

費高唔掂？
仲諗住有機會玩下佢

都勁既

英超potm voting完左應該係今日啦

岩岩上FUTBIN
用得既右翼icon 其實都真係得Figo Best兩隻

咁快完？ 岩岩開左2日左右咋wor

一定係best

琴日150k入隻ucl lingard
今日已經升左10k

CAM尼馬
包皮+DANI+佢直接右路綠線自HIGH

買住baby best先

終於可以比佢同古一招同場

If尼馬價格開始插水

Voting Period: December 4 2018 - December 7 2018

LW同CAM屁馬夾既人又唔同
CAM連咁多人夾CHEM好似好煩

而家個市升到咁，好想放哂啲球員等聖誕入市

要唔要好似上次咁入定堆多仔廢金，等下個禮拜potm

cam 尼馬，隻game要爆炸了

有做丹狗嘅話直接433最右邊放晒佢地

TOTGS 尼馬CAM 一定貴到仆街
分分鐘2M

我都覺 2m起標

丹狗 屁馬 包皮

放110萬coins
$900

新功課陣出爈

連基沙文同阿古路都過百
諗唔到尼馬少過2m既原因

今晚就抽佢返黎

咁又唔同，基沙文嗰d 晉級有得升

仆街出PROMO PACK, 咁84 個D 咪又平左? 呢幾日入左好柒多,入到個LIST 爆左

放coins, $8/10k, 包卡包税, 有意TG

肯定

5* wk 5*sm cam 想平都難

理得基沙文阿亞路升成點
點都路夠屁馬勁
雙5星
cam
連包皮dani 冇得輸

totgs唔會升咩？上集無玩唔知

冇 當佢黑卡咁

隻甘賓尼開始吹到有少少保方味

拎92果隻打cam st已經好撚勁

試放10m

諗起都屈 以後D人CAM唔駛用迪布尼 直接尼馬

+1
唯有坐多一兩個禮拜

個價差咁遠
屁馬估2m
kdb 400k咋喎

冇得比
暫時冇乜邊隻夠佢黎

用緊alba轉唔轉Marcelo好
玩西甲

等佢跌再入多啲

值唔值賣隻91 尤西比奧入94 尼馬

要搏下 如果出埋SBC就發達了

icon cb係咪得icon值得買

啱啱換咗隻95pele都諗緊好唔好賣走佢換94尼馬入場轉lw

LW嗰隻好撚好扭同埋可以L1三角放狗
仲有得玩佢自己招rainbow
我覺得可以試下

會都唔係第一日即出 起碼下星期1/2

1999
icon cb 9成都係rio 同馬隊架啦

同埋佢健康射條curve特別靚

EA今年真係瘋狂出卡
今年感覺上D勁球員同弱既球員差別比往年更大

隻尼馬真係痴鳩線
CAM仲要容易HYBIRD
希望今日快快趣打贏到11場就賣撚晒隊波拎錢等入貨算

呢句野表達緊咩

出完fb alves即出 呢下夠狠

有冇人有紫卡基拿比食評

但係下星期有兩個聯賽嘅potm出 仲有下星期尾futmas
我覺得EA一定唔會擺哂所有大型sbc喺一星期出哂

出中間位 隻垃圾拉比奧特可以入返老母個閪到

問題係冇位了 本身入貨準備futmas

張尼馬2百萬 買唔買到呢

2.5我應該都會買

同牙朗同級

咁要砌尼馬朋友隊

好窮，想問下Promo同包抵唔控抽
定係直接收錢算

係, 屌, 真係分分鍾200萬都未必買到 睇佢set max賣幾多
巴西中場仲要尼馬, 勁得黎自由度極大. 呢張有d痴線

唔信佢唔出sbc,你多時間mon住佢出頭兩三個鐘,d卡都係瘋搶

ps.尋晚火火地10000 buy now左兩次銅卡阿拉伯佬...

ea 而家等緊收錢 拿拿埋完埋個potm唔好阻住d
group stage promo 同 futmas 聖誕 promo

大把人課金抽包

放左隻kimpembe了
出neymar cam之後冇必要用kimpembe連RB

但佢真係幾好好
我用佢連lala 同kante

抽到屁馬即時爆機
但要點連埋強姦犯

prime keane 有冇食評

之前抽到冠軍之路UCL fekir, 賣左13萬幾, 依家升撚到成25萬
之前一直想買冠軍之路UCL 拜仁山齊士, 睇住由12萬升到依家廿幾萬都未買到

無做alves嗰啲𢱕晒春

左cm牙朗連辛度
右cm屁馬
中間是旦icon都得

依家都未完

都未完

新手想問老母係乜

Sor自

韋拿個老母

好想要隻屁馬

笑咗，求其200-250買兩張塞喺LB/RB + GK, 其他位9-10 chem都搞掂啦

thx

本身左英超右意假，即係又要賣晒隊波，不過中撚到屁馬先算，現家係到ff

D鬼佬有無D 隻ALVES食評

干sir ucl 會唔會絕版，出唔到線
唔敢放

你會唔會推個閘上去助攻 會就換 唔會就唔洗趕住換佢

已經賣緊隊波了

都唔係英起首席前鋒

砌佢好撚貴 d銀卡張張都8，9千
幾好用 食死眼 跑得撞得 汁雞都好勁

冷靜d諗諗下
我有cruyff再整左尼馬好似好浪費
要downgrade幾個位先籌到旗換到佢
純粹搏佢升值 自用應該唔值呢個價
起碼我用過if neymar
91cruyff勁好多

YES....
91 尤西都應該唔會差過尼馬

J佢張靚卡面，icon黑白色成張車頭相咁

屁馬贏招rainbow

就係買呢兩個位,望住200buy now幾版一張都buy now唔到,越禁越火

第一張10000buy now係禁錯制,第二張係眼訓是q但禁左,所以話sbc頭兩三個鐘係放卡黃金時間

認同隻屁馬同阿朗同級

我既FF係
世3 簡迪 包皮
C朗 馬杜迪 尼馬
意甲後防+DANI

但係那有錢

sif mahrez係咪要走貨喇 兩三個禮拜又出張新

瘋狂ff 如果包皮，hazard都出cam就不得了

有幾可用

堅野 ？？

有時間自己入去CONSOLE望下
條友就話CAP出黎既

跑邊個陣都有機會用下既
正中cam位就難啲太多人

如果炒卡角度值得投資既
但自用就真係要冷靜d諗下

掉返轉黎諗
抽到佢就可以佢cam位
lw上隻94朗甸

話時話 Hanselt巴打上水未

唔駛要啱位，買rm lm st是撚但都得

全部買唔起

抽就太大想頭啦 無咁既運氣

尼馬升到99都唔會用，太憎條死仆街

買黎炒囉
諗唔到唔升既理由

唔使馬杜迪